倉鼠啲尿紅紅地

呢兩日發現倉鼠啲尿紅紅地色，唔知關唔關轉左糧事（糧入面有d 紅菜頭），定有病 有冇人隻鼠試過咁？但隻鼠同平時一樣食玩訓，而家轉返舊糧觀察下
轉左呢隻糧-bunny basic 十日左右先開始有紅色尿
左邊正常色，右邊少少紅

試過，最後確診膀胱發炎，要喂抗生素

帶佢睇獸醫啦

轉左糧呢兩日d 尿變返正常了